心裡埋藏住一個人 從來無同人提起過

睇落花心，好多女女嘅男人
會唔會心裡 埋藏住一個深愛嘅人

其實我一d 都唔花心
所謂嘅女女根本唔熟
由頭到尾都只係得你
你睇唔睇得出

Me

係你話唔想拍拖 enjoy同女仔互flirt

睇唔出，因為你做出嚟嘅嘢就係話畀人知你好撚鍾意flirt女